---
title: "Оглавление"
show_comments: false
---

# Материалы взяты с сайта [popmath.ru](http://popmath.ru/)

*Пока круг читателей потихоньку расширяется, мы начинаем приводить в порядок оглавление. Со временем тут будут всякие крутые персонализированные маршруты, но пока статей не сильно много. Рекомендуется читать в порядке изложения, для удобства всё представлено в виде списка.*

# Введение

[Почему так плохо?](lesson-1) — по каким таким причинам современное математическое образование… в общем… как-то не очень

[Как читать](lesson-2) — каким образом ведётся изложение в нашем учебнике и что стоит учесть
